1716爆升區

3注頂，預派12000
5蚊不是夢